Contractor 讀 master

小弟我u grad 左半年 ，咁就去左間contractor 做 grad E 。其實都打算日後都做番依行。
依家就諗緊讀唔讀番做engineering related 既master 好 (Facility management)。
但其實contractor 讀 master 對日後既錢途有無用。如果唔為charter ，讀master 黎都係曬錢

推

無撚用
大把ＰＭ都係得ＤＥＧＲＥＥ

考多幾個牌好過

依個真

係大把都係得hd😂

你讀咩科？local u grad 大部份唔使 master 都 chartered 到

考CEng 既話
本身有香港BEng既
其實唔洗再讀MSc

但如果個個人都有MSc 既話但你冇
咁咪會難上位
同埋報Masters, 睇錢途一定報MEng/ MEM,
錢永遠係Project Management同報Job度, 唔會係FM
做夠4-5年再讀埋MBA

P.S MEng/BEng/LEED AP 岩岩報左緊MBA

得閒多去cpd 啦

HKIE D CPD 都幾廢

"錢係報job度"係咩意思

起碼免費或幾舊水

我覺得工聯會個d 仲有用過佢

儲鐘姐嘛 學野唔會去cpd啦

依個先真